利狗御用球證奧利華真係有d料到

奧利華執法利物浦賽事34次，17勝13和4負
勝率：88%

Var球證堤亞里執法利物浦賽事5次，4勝1和
不敗率：100%

Molamola

勝率係點計的？

不敗率至真

利狗踢咗成年英超..輸過比鏝狗only.. 個個球證贏率都係禁上下啦..

咁又唔係咁講
你睇下ATKINSON先
D人覺得ATKINSON先係正常發揮